馬場聽日係唔會取消賽事~你地唔洗旨意搞班馬迷同有錢佬

聽日馬場會馬照跑，舞照跳。因為我上司叫我地聽日返工！！！唔會取消！！！繼續慶祝國慶喎

推

馬仔陰公 唔想食TG呢